大家覺得將毛語錄入面有關抗爭嘅句子印leaflet有冇得搞？

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，「文質彬彬」，那樣「溫良恭儉讓」。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

「世界是你們的，也是我們的，但歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，也好像早晨八、九點鐘的太陽。希望寄託在你們身上。」

歡迎補充